一人一個學英文方法

睇咸片

LM

去英國住

我睇開日本
唔想淨係識oh my god

多識巴打
下個月搬去

上reddit 4chan
睇多d Youtube

porn hub

Omegle

睇英文電影或者電視劇學

溝鬼妹

同鬼飲酒 飲完包你發現自己變撚左外國人

搵個外國女朋友

利申：女友英國人

可以點媾
唔識同佢溝通

落老蘭?

有冇推薦

係偉大既美帝國讀書

一條友去外國旅行

落去飲兩杯壯膽
然後同隔離枱傾下計 了解係人地係邊黎又介紹下自己 介紹下香港 講下中港矛盾
兩地價值觀分別 點解香港唔同中國
咁都好多話題啦 再搞下gag 識friend 容乜易

出國讀書
大學入面識exchange/ intl students
去旅行搵人玩